有無人睇瑞典u21 vs 英撚u21

幾多英超仔下

LINK?

youtube 好似有live

LINK

Link?

thanks

已死

仲睇到喎

睇愛記新龍表演

點解Jordan Pickford 23歲都踢得

30 m

外圍賽個陣未過掛

福仔，阿里

去左大國腳常規陣容啦

瑞典堆黑鳩冇正選

其實福仔一個可屈機

sverige

睇redmond 屈唔屈到

唔似得...

btw...瑞典U21 係head 住西班牙U21 出線

暫時睇左15分鐘 呢隊英撚仲勁過大國腳

如果遲下有機會打多次瑞典U21比西班牙u21 456都似 西班牙今次個名單勁撚到..

有陣容嗎？

呢浸英撚後生仔好似幾有form
之前u20先冠軍

想睇英撚有幾勁

係大國腳廢ja

[quote]點解Jordan Pickford 23歲都踢得[/quote

由外圍賽個年開始計起 所以23歲都踢得

所以u21歐國盃多星過世青盃好多

今年參賽球星有
連拿度山齊士 沙奧尼古斯
阿辛斯奧 比利連
達候特 列蒙
貝拿迪 貝拿迪斯治
當拿奴馬 魯賓尼維斯
干卡路古亞迪斯 迪路菲奧
D 蘇亞雷斯 辛度拉美利斯
舒希克 卡普斯卡
魯加尼 干地
加利亞甸尼 戴夫沙基
基拿比 麥斯美亞

外圍賽
西班牙主場對瑞典禁住黎打
係SAUL下半場一開波食紅搞到比人追和
瑞典主場又係靠OG先追和

無loftus-cheek英撚前場連波都hold唔到，搵lewis baker打10號佢停唔到波

jwp如果唔係白人同loftus-cheek有傷，佢直頭唔會有得踢

瑞典個K.Olsson 好似係前阿狗

老鼠吹奏左loftus好耐下 好有恆心

拋棄左chalobah

有睇英u21就知loftus-cheek對球隊幾重要

無左切 點睇英撚可以行到幾遠

無切咩?

修頓雙星失左蹤

重傷

無holding

sad

jwp不嬲都隱形專家黎，分下波個下日辰

Redmond其實都幾依賴佢突破，但中間依家用Lewis Baker無人搶點

RLC真係好重要

下半場英撚換走個14號啦

岩岩射左球波幾靚wor

下半場換走14 放番Redmond去右邊 左邊出格雷應該會好好多

本身切就係打baker 個位？

支持出格雷

屌咁都無

英冠神射

14號好撚廢

本身踢41212
Tammy Redmond
RLC
LewisB. JWP
chalobah

點睇查路拜慢慢嚟

兩閘咁勁又有holding 係sub
會唔會玩下三中堅

無左harry winks同dele即時廢晒

老鼠同七公各自吹奏
冇龍虎切廢哂
冇dele廢哂

winks入選過u21 1次
dele就慘，2年前比w.hugus同tom carroll依2件世紀垃圾塞住個位
仲要左閘用件垃圾gxxxutt

前面有harry kane都要出局

瑞典啲中前場迫搶企位幾好
好中意呢類波
但啲轉邊比波完全唔掂

dele alli根本無乜點踢過u21，唔洗聽柒公吹水

人地都上大國腳

龍虎切點呀，唉

瑞典d組織都有紋有路

he 9up 姐

Abraham值得俾機會
練好射術未必差過盧卡古

可能2年後做到車仔主力

點解連呢場都有

依到都見到你
牛奶仔..又係英格蘭d失望貨

差10班波啦，咩位都未識咩。

借多2季可以輪換下既

dele係勁，咁點
又無踩過佢，你做乜鳩姐

龍格寶

練囉咪
依家梗係未得啦
但意識/速度有

係覺得你吹到虎切太勁..

收返黎用一季出唔到10場咁不如借出去

之前吹到上天既武神打都比貝迪斯半季彈鐘

你個腦係咪坐撚住左啊?
講切係依隊u21重要=吹佢好勁?

係勁既一早打大國腳啦on9

反而蘇蘭基又有價喎

solanke 勁定 abraham 勁

Abraham應該好d

彈你老母閪咩，一早講左佢速度唔算超快一味靠腳法打邊好難生存，唔好屈得就屈啦

自己搵返d 舊聞啦on9

切18歲個時已經雙曼痢阿爭住搶比合同佢啦

Diego_Costa

Normal
不嬲勁，西甲過人王

留名 投訴文章 快速引用 引用原文 1/5/2016 4:02

winks無傷，dele唔係上左大國腳，咪踢呢隊u21囉
我只係講兩個比場上呢班好既球員

淨係拎1句半句出黎講，根本係on9
事實係我有講埋佢既局限，但你就淨係拎一句出黎講

個14號究竟踢緊乜鳩

放兩個dum波鐘形係中場

你係講無依2個隊波即時廢晒
但事實係依2個都無夾過依隊波，無令隊波勁過又點樣無左佢地隊波會即時廢晒啊?

要不是其實肥普睇到點用winks u21都未必有機會入到

因為我已經假設呢隊波有兩個入會勁，所以係我角度就係廢晒。
你太中意咬字，覺得自己睇乜就係乜

人地仲早換過你英撚 英撚個教練死撚左佢啦

jwp 真係失望
u21 都好似要人carry 咁

on9
你打咩我咪睇咩囉

不嬲都搏腳分波角色黎

無左cheek中場無target man傳變左一係高波，一係分2邊鳩斬

jwp同tom carroll一樣feel

得罪講句，佢唔係白人根本無得踢

無可能成隊英中前場同埋隊長都係黑鳩

呢兩個踢得一兩場u21 又何來無左佢地廢哂 不嬲都無呢兩個

次名未必出到線嫁喎
仲唔換人

輸了

英撚肯轉下人或者轉下陣未啊

其實不嬲無plan B

都係靠車班友自動波，以前有個watmore係度可以做下後備殺手

點解youtube條link淨係影住果球場

你盲就唔好上網啦
老鼠一個都夠，咁低質唔洗你幫

格雷換走14

終於換格雷

abraham令我諗下艾你老味

英撚好似無出過abraham 呢type 前鋒

英撚個教練係咪痴撚左線 搵jwp打左邊 格雷打右

咪撚死撐啦屌，未柒夠咩

12m

睇30m 表演

O....NO NO NO ....

30m

中柱miss

真係30m

撲到

原來救到

on9射中間

30m輕鬆扑救

無左murphy 連突破點都無埋

個教練on9姐 點會格雷打右 列蒙打左

唔好為左顯示自己識波，知道之前u21有咩人，
加你既意思入我句野到
首先u21 可以包括u20u19，u21

睇波算打到煩，打打下又按錯

老鼠你贏